# КТО ВЫПОЛНИЛ?
*Лабороторная работа по предмету "Технологии разработки качественного программного обеспечения" на языке программирования Java.*\
*Тема: "Словарь"*
  
Работы выполнил:  
студент - **Жерновников Дмитрий Александрович**  
группа - **в3530904/80322**

## Задание:
Поиск по строке статей (может быть несколько определений одного понятия) в словаре. Словарь задан в формате XML в файле (использовать jaxb|dom|stax|sax).

## Дополнительно реализованно:
- Реализована возможность добавления словарных статей (+10 баллов)
- Реализован поиск по нестрогому соответствию слов (+5 баллов)
- Словарь содержится в таблице в PostgreSQL, доступ по JDBC (+15 баллов)
